Kohtumees Peeter Peedusoon kaibas, et Jaan Kiisla on teda Kärsa poodis häbematast sõimanud ja wargaks teotanud, andis tunnistaijks Juhan Laan, Mikk Makk ja Jaan Hansing, nõuab 50 rubla.
Tunnistaja Juhan Laan ütles, et tema kuulu küll kui Jaan Kiisla Kärsa poodis Peeter Peedusoon sõimanud ja wargaks ütlenud.
Tunnistaja Mikk Makk ütles niisama kui Juhan Laan seda eespool wälja ütlenud on.
Otsus: Et kaibus alune Jaan Kiisla ja Tunnistaja Jaan Hansing ei ole tulnud, siis saawad nemad 10 Märtsil s.a. ette tallitud.
